[懷舊撚] Left 4 Dead 2 (慶祝LIHK)

Halo各位巴打 轉左LIHK 梗係開返個post啦屌

RC: 2279922

STEAM Group: STEAM L4D2[/size=6]

Steam ID: Chohyunyoung

平日 9:00左右開波 / 假日就梗係訓醒就開波啦

支持 成日搵唔到人玩

岩啦 搵我地

好想一陣同腎仔玩

今晚9點開波 應該ok

新手 地圖行唔熟 又成日射中隊友可唔可以一齊玩

Steam定 vlan連線？

Steam

支持
加左巴打你

尋晚又飛機左 今晚一定要打L4D

i want to john

有冇人打主線expert

留名

推！今晚準時9點開波 走數我切JJ

開過個新po先

LM

Lam